{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019225",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 베르사이유"
    },
    "text": "宿泊施設は28室の客室で構成されており、韓国語での案内が可能です。 客室のご利用には基本的な規定があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズンと特定日、祝日を含む場合は料金が変動する場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 実際に訪れたお客様のレビューによると、静かでリラックスした宿泊が可能で、社長もとても親切で出張で利用するのに良かったということです。 また、客室は清潔で、TVとPCの性能に優れており、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は28室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。具体的な料金についてはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の場合、料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日を含む場合は料金が変動する可能性があります。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、宿泊施設はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、宿泊施設は静かでリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "宿泊施設の社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、客室は清潔です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTVとPCがあり、性能も優れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は出張に利用するのに適していますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、宿泊施設は出張に利用するのに良いとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 390
    }
}